幣少隻fcc跌左40%

幾多人中招

有冇跌埋右40%？

跌埋右就80%架啦

弱智先會買

人地大把錢燒當跌左
d傻鳩就駁老命訓身

你有你地屌

幣少有幣少繼續搵笨柒財

佢先係贏家

淨係SELL礦機做託管都已經夠供兩三部林寶啦